聽講地盤好猛 有冇地盤佬入黎講下？

好多猛鳩

試過起完樓有個位晚晚滴水
日頭就無事
搵左好耐唔知點解
最後要搵人拜神燒衣紙
之後就無濕過

咁猛

有人係樓上屙尿咋

裝個閉露電視就唔會再濕

地盤之猛鳩